［中小學老師入］有兩個offer，求比意見！

1人工高d 近d 又唔洗兼教 你點解會想考慮2？

咩都假，都重要係入面d辨公室文化。

教小學同教中學係兩回事，你想教小學定中學先

你咩background 先？ 有PGDE?

你教書呢份工係咪想長做？不過你做直資 之後再轉返資助都得

2 落足鞋油刷校長鞋

呢樣野都睇彩數 咁啱你同科/同Team啲同事仆街就已經玩死

唔急，等第3
急就1，
2份都唔好，收高D人工，安撫心寧，
現實D講，出糧可買件小禮物，平衡一下。

私校唔洗咁煩國安法，教局無管得勁，Perm 位唔係咁易升，定有特殊技能？

不過都要睇學校係咩團體開同校長

資助中學

我都覺得兩份都唔好

又靜又摺又好易攰又對小朋友冇咁多精力又驚面對家長 咁點解教書

1 喇！我黎緊都教小學啊！

band2 中 啲女...

睇你有幾想拎pfund
btw落左小學 有d中學會唔鍾意
有機會上唔番中學
中學就一定辛苦啲 文都難改啲啦
所以睇你追求咩

1啦

資校有perm位，可長做
私校，年年合約，可即炒

口頭承諾可以reject
就算簽左約只要未生效都唔算毁約

點都係津校 私校無保障
利申做過 返津校

唔同意上面講教小學多d精力

中學d反叛同行為問題好勁下
欠交功課追功課更加吃力
仲有打交打到爆缸，又要搵家長
d靚仔開始屋企都管唔黎但校長又要谷成績

難過小學

你咩科呀 頭三年都仲轉到
男人小學易升職

我都係中小教都得 最後選左小學 升一級早d point33好過 中學太chur人懶

咁你諗掂想教中定小先啦
中就workload重 我本身都係教要改文既科
改功課都改死 雖然鍾意同學生相處
但去左小學hea算 依家等升職

中學語文老師批改量係好大，高中出卷又好嚴謹，再加中學真係多好多admin duties，係未必balance 到生活

中學無講唔代表唔係
只係專科專教 但都係好多行政野
我係實習就決定左落小學教 因為升職易d
同埋小學好多懶人 唔想升

本身鐘意小朋友，同埋覺得自己教唔掂中學

直資同資助中學嘅人工唔同?

一定係中學
嬰兒潮完左
殺校都遲d殺

我大概知樓主係邊間小學
建議你選2.

因為呢類學校大把人做兩三年就走
到最後都係搵返perm

唔好浪費時間，選2啦